明早因運動賽事東區走廊、馬鞍山繞路、大老山隧道公路會實施封閉

終極逼害馬鞍山

煩撚過佔中啦 班仆街仲唔上街 封路喎

共享亞公角榮耀
東區咪重慘, 得電車路行